[{"year": "103-1-1", "id": "1341", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u5074\u4e2d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08middle cerebral artery\uff09\u963b\uf96c\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c7\uf9fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u8996\u91ce\u7f3a\u5931", "B": "\u53f3\u4e0b\u80a2\u611f\u89ba\u55aa\u5931", "C": "\u53f3\u4e0b\u80a2\u7121\uf98a", "D": "\u5931\u8a9e\u75c7", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1342", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5c6c\u65bc\u5927\u8166\u767d\u8cea\u7684\uf997\u5408\u7e96\u7dad\uff08association fiber\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f13\uf9fa\u675f\uff08arcuate fasciculus\uff09", "B": "\u6263\u5e36\uff08cingulum\uff09", "C": "\u80fc\u80dd\u9ad4\uff08corpus callosum\uff09", "D": "\u920e\u675f\uff08uncinate fasciculus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "1343", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4e0b\ufa08\uf937\u5f91\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u5074\u76ae\u8cea\u810a\u9ad3\u5f91\uff08lateral corticospinal tract\uff09\u53ef\u8abf\u63a7\u4e0b\u904b\u52d5\u795e\u7d93\u5143\uff08lower motor neuron\uff09", "B": "raphespinal tract \u53ef\u8abf\u63a7\u75db\u89ba", "C": "\u524d\u5ead\u810a\u9ad3\u5f91\uff08vestibulospinal tract\uff09\u63a7\u5236\u624b\u6307\u7cbe\u7d30\u904b\u52d5", "D": "\u4e0b\u8996\u4e18\u810a\u9ad3\u5f91\uff08hypothalmospinal tract\uff09\u8abf\u63a7\u81ea\u4e3b\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "1344", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u652f\u914d\u8033\u4e0b\u817a\uff08parotid gland\uff09\u7684\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7bc0\u524d\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u9ad4\u4f4d\u65bc\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u553e\u6db2\u6838\uff08superior salivatory nucleus\uff09", "B": "\u4e0b\u553e\u6db2\u6838\uff08inferior salivatory nucleus\uff09", "C": "\u7591\u6838\uff08nucleus ambiguus\uff09", "D": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u810a\u9ad3\u5f91\u6838\uff08spinal trigeminal nucleus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1345", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u89d2\u819c\u4e0a\u76ae\uff08corneal epithelium\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5177\u6709\u5c11\u8a31\u8840\u7ba1", "B": "\u5177\u6709\u5c11\u8a31\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "C": "\uf967\u6703\u89d2\u8cea\u5316\uff08keratinize\uff09", "D": "\uf92d\u81ea\u5916\u80da\u5c64", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "1346", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5728\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09\u9838\u6839\u8655\u76f8\u95dc\u4f4d\u7f6e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f4d\u65bc\u9396\u9aa8\u4e0b\u975c\u8108\uff08subclavian vein\uff09\u7684\u524d\u65b9", "B": "\u8d70\u5728\u524d\u659c\u89d2\u808c\uff08anterior scalene muscle\uff09\u7684\u524d\u9762", "C": "\u4f4d\u65bc\u7e3d\u9838\u52d5\u8108\uff08common carotid artery\uff09\u7684\u5167\u5074", "D": "\u8d70\u5728\u81c2\u795e\u7d93\u53e2\uff08brachial plexus\uff09\u7684\u5f8c\u9762", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1347", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7532\uf9fa\u817a\u8853\u5f8c\u8072\u97f3\u5636\u555e\uff08hoarseness\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "B": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09", "C": "\u820c\u795e\u7d93\uff08lingual nerve\uff09", "D": "\u820c\u4e0b\u795e\u7d93\uff08hypoglossal nerve\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1348", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5f8c\u9871\u7aa9\u5927\u8166\u942e\uff08falx cerebri\uff09\u7684\u611f\u89ba\u795e\u7d93\uf92d\u81ea\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u773c\u652f\uff08ophthalmic division of trigeminal nerve\uff09", "B": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u4e0a\u981c\u652f\uff08maxillary division of trigeminal nerve\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u4e0b\u981c\u652f\uff08mandibular division of trigeminal nerve\uff09", "D": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "103-1-1", "id": "1349", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u50b3\u905e\u9f3b\u8154\u9ecf\u819c\u7684\u611f\u89ba\u8a0a\u606f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7be9\u524d\u795e\u7d93\uff08anterior ethmoidal nerve\uff09", "B": "\u816d\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser palatine nerve\uff09", "C": "\u9f3b\u816d\u795e\u7d93\uff08nasopalatine nerve\uff09", "D": "\u816d\u5927\u795e\u7d93\uff08greater palatine nerve\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1350", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u60a3\u7684\u5de6\u773c\u53ef\u4ee5\u770b\u5411\u5de6\u65b9\u4f46\u7121\u6cd5\u540c\u6642\u4e0a\u62ac\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u640d\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u773c\u4e4b\u4e0a\u659c\u808c", "B": "\u5de6\u773c\u4e4b\u4e0a\u76f4\u808c", "C": "\u5de6\u773c\u4e4b\u5167\u76f4\u808c", "D": "\u5de6\u773c\u4e4b\u4e0b\u659c\u808c", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1351", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u8ca0\u8cac\u5f35\u53e3\u7684\u4e3b\u8981\u808c\u8089\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7ffc\u5916\u808c\uff08lateral pterygoid\uff09", "B": "\u9873\u808c\uff08temporalis\uff09", "C": "\u56bc\u808c\uff08masseter\uff09", "D": "\u9874\u5927\u808c\uff08zygomaticus major\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2031", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5206\u652f\u51fa\u5fc3\u81df\u7684\u659c\u89d2\u52d5\u8108\uff08diagonal artery\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u908a\u7de3\u52d5\u8108\uff08right marginal artery\uff09", "B": "\u5de6\u908a\u7de3\u52d5\u8108\uff08left marginal artery\uff09", "C": "\u524d\u5ba4\u9593\u52d5\u8108\uff08anterior interventricular artery\uff09", "D": "\u5f8c\u5ba4\u9593\u52d5\u8108\uff08posterior interventricular artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "1353", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u651c\u5e36\u652f\u914d\u5fc3\u5305\u819c\uff08pericardium\uff09\u7684\u611f\u89ba\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf953\u9593\u795e\u7d93\uff08intercostal nerve\uff09", "B": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff08sympathetic trunk\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1354", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80c3\u7684\u90a3\u500b\u90e8\u5206\u7a81\u51fa\u65bc\u5176\u98df\u9053\u5165\u53e3\u8655\u7684\u4e0a\u65b9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80c3\u9ad4\uff08body\uff09", "B": "\u80c3\u5e95\uff08fundus\uff09", "C": "\u8cc1\u9580\uff08cardia\uff09", "D": "\u5e7d\u9580\uff08pyloric antrum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1355", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u814e\u4e0a\u817a\uff08adrenal gland\uff09\u7684\u52d5\u8108\u4f9b\u61c9\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b8c\u5168\u7531\u814e\u52d5\u8108\uff08renal artery\uff09\u7684\u5206\u652f\u4f9b\u61c9", "B": "\u5b8c\u5168\u7531\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09\u7684\u5206\u652f\u4f9b\u61c9", "C": "\u5b8c\u5168\u7531\u814e\u52d5\u8108\uff08renal artery\uff09\u8207\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09\u7684\u5206\u652f\u4f9b\u61c9", "D": "\u7531\u814e\u52d5\u8108\uff08renal artery\uff09\u3001\u8179\u4e3b\u52d5\u8108\uff08abdominal aorta\uff09\u53ca\u8188\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior phrenic artery\uff09\u4e09\u8005 \u7684\u5206\u652f\u4f9b\u61c9", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1356", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\uf91c\u5de2\u975c\u8108\u532f\u5165\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u8154\u975c\u8108\uff08inferior vena cava\uff09", "B": "\u5de6\u814e\u975c\u8108\uff08left renal vein\uff09", "C": "\u5de6\u5b50\u5bae\u975c\u8108\uff08left uterine vein\uff09", "D": "\u5de6\u9ac2\u5167\u975c\u8108\uff08left internal iliac vein\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1357", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u76f4\u63a5\u8207\u5b50\u5bae\u76f8\uf99a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u95ca\u97cc\u5e36\uff08broad ligament\uff09", "B": "\u61f8\u97cc\u5e36\uff08suspensory ligament of ovary\uff09", "C": "\uf91c\u5de2\u97cc\u5e36\uff08ligament of ovary\uff09", "D": "\u5b50\u5bae\u5713\u97cc\u5e36\uff08round ligament of uterus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1358", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u524d\uf99c\u817a\u7ba1\uff08prostatic duct\uff09\u958b\u53e3\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\uf99c\u817a\u7ac7\uff08prostatic sinus\uff09", "B": "\uf9bd\u9053\u810a\uff08urethral crest\uff09", "C": "\u819c\u6027\uf9bd\u9053\uff08membranous urethra\uff09", "D": "\u7cbe\u961c\uff08seminal colliculus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "1359", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u9aa8\u9abc\u808c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8089\u819c\u808c\uff08dartos muscle\uff09", "B": "\uf9e2\uf9fa\u808c\uff08piriformis\uff09", "C": "\u63d0\u776a\u808c\uff08cremasteric muscle\uff09", "D": "\uf9bd\u9053\u5916\u62ec\u7d04\u808c\uff08external urethral sphincter\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "1360", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u652f\u914d\u9670\u56ca\uff08scrotum\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "B": "\u80a1\u5f8c\u5074\u76ae\u795e\u7d93\uff08posterior femoral cutaneous nerve\uff09", "C": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93\uff08pudendal nerve\uff09", "D": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08ilioinguinal nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "1361", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u50b7\uff0c\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u5f71\u97ff\u808c\u8089\u6536\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep peroneal nerve\uff09", "B": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial peroneal nerve\uff09", "C": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "D": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1362", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\uf967\u9069\u5408\u4f5c\u70ba\u4e0b\u80a2\u8868\u9762\u89e3\u5256\u5b78\u7684\u6a19\u8a18\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u811b\u9aa8\u7c97\uf9dc\uff08tibial tuberosity\uff09", "B": "\u811b\u9aa8\u5167\u9ac1\uff08medial malleolus\uff09", "C": "\u8153\u9aa8\u5916\u9ac1\uff08lateral malleolus\uff09", "D": "\u8153\u9aa8\u9aa8\u5e79\u5916\u5074\u7684\u4e2d\u9593 1/3", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1363", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u81c0\u90e8\u808c\u8089\u6ce8\u5c04\u6642\uff0c\u5916\u4e0a\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u8c61\u9650\uff08upper lateral quadrant\uff09\u662f\u5b89\u5168\u90e8\u4f4d\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u6b64\u90e8\u4f4d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u56db\u65b9\u808c\uff08quadratus femoris\uff09", "B": "\u81c0\u4e2d\u808c\uff08gluteus medius\uff09", "C": "\u95ca\u7b4b\u819c\u5f35\u808c\uff08tensor fasciae latae\uff09", "D": "\u9ac2\u8170\u808c\uff08iliopsoas\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1364", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8d77\u81ea\u80a9\u80db\u9aa8\u7684\u5599\u7a81\uff08coracoid process of scapula\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\u9577\u982d\uff08long head of biceps brachii\uff09", "B": "\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\u77ed\u982d\uff08short head of biceps brachii\uff09", "C": "\u80b1\u4e09\u982d\u808c\u9577\u982d\uff08long head of triceps brachii\uff09", "D": "\u80b1\u4e09\u982d\u808c\u5167\u5074\u982d\uff08medial head of triceps brachii\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1365", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6703\u5c0e\u81f4\u624b\u90e8\u62c7\u6307\uff08thumb\uff09\u7121\u6cd5\u505a\u5c0d\u638c\uff08opposition\uff09\u7684\u52d5\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1366", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4eba\u9ad4\u810a\u67f1\uff08vertebral column\uff09\u7684\u5f4e\u66f2\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9838\u90e8\u8207\u80f8\u90e8\u5411\u524d\u51f8", "B": "\u9838\u90e8\u8207\u8170\u90e8\u5411\u524d\u51f8", "C": "\u80f8\u90e8\u8207\u85a6\u90e8\u5411\u524d\u51f8", "D": "\u8170\u90e8\u8207\u85a6\u90e8\u5411\u5f8c\u51f8", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1367", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8d70\u904e\u6795\u4e0b\u4e09\u89d2\uff08suboccipital triangle\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6795\u52d5\u8108\uff08occipital artery\uff09", "B": "\u690e\u52d5\u8108\uff08vertebral artery\uff09", "C": "\u810a\u9ad3\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior spinal artery\uff09", "D": "\u8033\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior auricular artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1368", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf978\u773c\u5916\u5074\uff08\u9873\u5074\uff09\u8996\u91ce\u6709\u7f3a\u640d\uff08bitemporal hemianopia\uff09\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u75c5\u7076\u4f4d\u7f6e\u662f\u5728\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u8996\u7db2\u819c", "B": "\u8996\u795e\u7d93", "C": "\u8996\u4ea4\u53c9", "D": "\u8996\u89ba\u76ae\u8cea", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "1369", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4eba\uf9d0\u4e4b\u7cbe\u539f\u7d30\u80de\uff08spermatogonium\uff09\u767c\u80b2\u6210\u70ba\u6210\u719f\u7684\u7cbe\u5b50\u7d04\u9700\u5e7e\u5929\uff1f", "qimg": "0", "A": "2 \u5929", "B": "16 \u5929", "C": "32 \u5929", "D": "74 \u5929", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1370", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7532\uf9fa\u817a\uff08thyroid gland\uff09\u53ca\u526f\u7532\uf9fa\u817a\uff08parathyroid gland\uff09\u4e4b\u767c\u80b2\uff0c\u4f55\u9805\u6558\u8ff0\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7532\uf9fa\u817a\u4e3b\u8981\u6e90\u65bc\u7b2c\u4e09\uf99e\u5f13\uff08pharyngeal arch\uff09", "B": "\u4e0a\u8207\u4e0b\u526f\u7532\uf9fa\u817a\u5747\uf92d\u81ea\u7b2c\u4e09\uf99e\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09", "C": "\u4e0a\u8207\u4e0b\u526f\u7532\uf9fa\u817a\u5206\u5225\uf92d\u81ea\u7b2c\u4e8c\u53ca\u7b2c\u4e09\uf99e\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09", "D": "\u7532\uf9fa\u817a\u4ea6\u6709\u6e90\u81ea\u7b2c\u56db\uf99e\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1371", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u814e\u4e0a\u817a\uff08adrenal gland\uff09\u7684\u90a3\u4e00\u90e8\u4f4d\uff0c\u5728\u51fa\u751f\u4e09\uf98e\u5f8c\u65b9\u53ef\u8fa8\uf9fc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ad3\u90e8\uff08medulla\uff09", "B": "\u7db2\uf9fa\u5e36\uff08zona reticularis\uff09", "C": "\u7403\uf9fa\u5e36\uff08zona glomerulosa\uff09", "D": "\u675f\uf9fa\u5e36\uff08zona fasciculata\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1372", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u884d\u751f\u81ea\u8033\u677f\uff08otic placode\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8033\u8778\u7ba1\uff08cochlear duct\uff09", "B": "\uf911\u65cb\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spiral ganglion\uff09", "C": "\u534a\u898f\u7ba1\uff08semicircular duct\uff09", "D": "\u8033\u56ca\uff08otic capsule\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1373", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u7684\u7d42\u7aef\u68d2\uff08terminal bar\uff09\u662f\u4f55\u7a2e\u69cb\u9020\u6240\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ad8\u723e\u57fa\u6c0f\u9ad4\uff08Golgi apparatus\uff09", "B": "\u63a5\u5408\u8907\u9ad4\uff08junctional complex\uff09", "C": "\u57fa\u5e95\u819c\uff08basement membrane\uff09", "D": "\u57fa\u9ad4\uff08basal body\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1374", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u808c\u8171\uff08tendon\uff09\u4e3b\u8981\u662f\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u69cb\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\uff08nerve fiber\uff09", "B": "\u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fiber", "C": "\u7db2\uf9fa\u7e96\u7dad\uff08reticular fiber\uff09", "D": "\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\uff08elastic fiber\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1375", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u9b06\u5f1b\u7684\uff08relaxed\uff09\u9aa8\u9abc\u808c\u808c\u7bc0\u5167\uff0c\u90a3\u500b\u5340\u57df\uf967\u542b\u7c97\u808c\u7d72\uff08thick filaments\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "I \u5e36", "B": "A \u5e36", "C": "H \u5e36", "D": "M \u7dda", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2032", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u8868\u76ae\uff08epidermis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e79\u7d30\u80de\uff08stem cell\uff09\u4e3b\u8981\u5206\u5e03\u5728\u68d8\u5c64\uff08stratum spinosum\uff09", "B": "\u76ae\u8102\u817a\uff08sebaceous gland\uff09\u7684\u817a\u9ad4\u90e8\u4e3b\u8981\u4f4d\u65bc\u8868\u76ae\u4e4b\u57fa\u5e95\u5c64\uff08stratum basale\uff09", "C": "\u9ed8\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Merkel\u2019s cell\uff09\u4e3b\u8981\u4f4d\u65bc\u9846\uf9f9\u5c64\uff08stratum granulosum\uff09", "D": "\u5728\u624b\u638c\u6216\u8173\u638c\u4e4b\u539a\u76ae\u819a\u6703\u51fa\u73fe\u660e\u986f\u7684\u900f\u660e\u5c64\uff08stratum lucidum\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1376", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u820c\u4e73\u7a81\uff08lingual papillae\uff09\uf967\u542b\u5473\u857e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf9d7\ufa0b\uff08circumvallate\uff09\u4e73\u7a81", "B": "\u8548\uf9fa\uff08fungiform\uff09\u4e73\u7a81", "C": "\uf96e\uf9fa\uff08foliate\uff09\u4e73\u7a81", "D": "\u7d72\uf9fa\uff08filiform\uff09\u4e73\u7a81", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "1377", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u8178\u9053\u9ecf\u819c\u5c64\uff08mucosa layer\uff09\u5206\uf968\u9ecf\u6db2\u7684\u6700\u4e3b\u8981\u7d30\u80de\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8178\u5167\u5206\uf968\u7d30\u80de\uff08enteroendocrine cells\uff09", "B": "\u676f\uf9fa\u7d30\u80de\uff08goblet cells\uff09", "C": "\u6f58\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Paneth cells\uff09", "D": "\u5fae\u76ba\u7d30\u80de\uff08microfold cells\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1378", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u80ba\u6ce1\u7d44\u7e54\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6c23\u9ad4\u6216\u7d30\u80de\u7522\u7269\u5fc5\u9700\u85c9\u7531\u64f4\u6563\u4f5c\u7528\uff08diffusion\uff09\u65bc\u80ba\u6ce1\u8207\u5fae\u8840\u7ba1\u4e4b\u9593\u4ea4\u63db", "B": "\u6c23\u9ad4\uff0d\u8840\u6db2\u969c\u58c1\u7531\u7b2c\u4e8c\u578b\u80ba\u6ce1\u7d30\u80de\uff08type II pneumocytes\uff09\u8207\u5fae\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u53ca\u5b83\u5011\u7684\u57fa\u5e95\u5c64 \uff08basement membrane\uff09\u7d44\u6210", "C": "\u6709\u4e9b\u80ba\u6ce1\u7d30\u80de\u8207\u5fae\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u7684\u57fa\u5e95\u5c64\uff08basement membrane\uff09\u9593\u6709\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54\u7d30\u80de\u8207\u7e96\u7dad", "D": "\u7070\u5875\u7d30\u80de\uff08dust cell\uff09\u5177\u6709\u541e\u566c\u529f\u80fd", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "1379", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5728\u53d7\u7cbe\uf91c\u4e2d\u5b8c\u5168\u6e90\u81ea\u7cbe\u5b50\u63d0\u4f9b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u5fc3\u9ad4\uff08centrosomes\uff09", "B": "\uf9f9\u7dda\u9ad4\uff08mitochondria\uff09", "C": "\u9ad8\u723e\u57fa\u6c0f\u9ad4\uff08Golgi apparatus\uff09", "D": "\u6838\u819c\uff08nuclear envelope\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "1380", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u4e4b\u7d30\u80de\u6838\u4f4d\u65bc\u8996\u7db2\u819c\uff08retina\uff09\u4e4b\u5916\u6838\u5c64\uff08outer nuclear layer\uff09", "qimg": "0", "A": "\u7121\u8ef8\uf96a\u7d30\u80de\uff08amacrine cells\uff09", "B": "\u96d9\u6975\u7d30\u80de\uff08bipolar cells\uff09", "C": "\u5149\u6e90\u63a5\u53d7\u9ad4\u7d30\u80de\uff08photoreceptor cells\uff09", "D": "\u795e\u7d93\u7bc0\u7d30\u80de\uff08ganglion cells\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2002", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08 E. coli\uff09\u81f4\u75c5\u6027\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "enterotoxigenic E. coli\u6703\u5f15\u8d77\uf983\ufa08\u8005\u8179\u7009\uff0c\u5176\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u662f\u7d30\u83cc\u4fb5\u5165\u4e26\u7834\u58de\u5927\u8178\u8868\u76ae\u9020\u6210\u9ecf\u819c\u6f70\u760d\u767c\u708e", "B": "enteropathogenic E. coli\u4e3b\u8981\u4e4b\u81f4\u75c5\u6a5f\u5236\u70ba\u7d30\u83cc\u9ecf\u9644\u81f3\u5c0f\u8178\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff0c\u7834\u58de\u5fae\u7d68\u6bdb", "C": "enterohemorrhagic E. coli \u5e38\ufa0a\u8840\u6e05\u578b\u70ba O157\uff1aH7\uff0c\u53ef\u7522\u751f Shiga toxin", "D": "E. coli \u4e4b P pili \u8207\u814e\u76c2\u814e\u708e\uff08pyelonephritis\uff09\u4e4b\u5f62\u6210\u6709\u95dc", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2003", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc Clostridium difficile \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u5c0d clindamycin \u654f\u611f", "B": "\u53ef\ufa0a\u65bc\u9662\u5167\u611f\u67d3", "C": "\u53ef\ufa0a\u65bc\u6b63\u5e38\u4eba\u8178\u9053", "D": "\u5176\u81f4\u75c5\u8207\u6297\u751f\u7d20\u7684\u4f7f\u7528\u6709\u95dc", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2004", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc Bacteroides fragilis \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "20% bile \u6291\u5236\u5176\u751f\u9577", "B": "\u53ef\u6c34\u89e3 esculin", "C": "\u70ba\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u83cc", "D": "\u6709\u4e9b\u5c0d clindamycin \u6709\u6297\u85e5\u6027", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2005", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc Bacillus cereus \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9700\u8981\u7279\u6b8a\u57f9\u990a\u57fa\uff0c\u7d30\u83cc\u5728\u4f4e\u6eab\u57f9\u990a\u6548\u679c\u8f03\u597d\uff08cold enrichment\uff09", "B": "\u5177\u6709 heat-stable proteolysis-resistant enterotoxin \u6703\u5f15\u8d77\u5614\u5410", "C": "\u5177\u6709 heat-labile enterotoxin \u6703\u5f15\u8d77\u8179\u7009", "D": "\u5728\u5bbf\u4e3b\u9ad4\u5167\u5f62\u6210 capsule \u7684\u83cc\u682a\u53ef\u9020\u6210\u80ba\u708e", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2033", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u9020\u6210\u5154\u71b1\u75c5\uff08tularemia\uff09\u7684\u75c5\u83cc\u5177\u6709\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6703\u7522\u751f\u82bd\u5b62\uff08spores\uff09", "B": "\u662f\u4e00\u7a2e\u5fae\u55dc\u6c27\u83cc\uff08microaerophil\uff09", "C": "\u80fd\u5728\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09\u5167\u5b58\u6d3b", "D": "\u5e38\u7531\u80c3\u8178\u9053\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2007", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u7d30\u83cc\u7684\u96fb\u5b50\u50b3\u905e\u7522\u751f\u80fd\uf97e\u767c\u751f\u5728\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u9593\u9ad4\uff08mesosome\uff09", "B": "\u9846\uf9f9\u9ad4\uff08granules\uff09", "C": "\u7d30\u80de\u8cea\u819c\uff08cytoplasmic membrane\uff09", "D": "\u7d30\u80de\u8cea\uff08cytoplasm\uff09\u5167", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2008", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u9700\u6c27\u6027\u687f\u83cc\u4e14\uf967\u5f62\u6210\u5b62\u5b50", "B": "\u53ef\u7528\u87a2\u5149\u67d3\u8272\u6cd5\u7be9\u9078\u967d\u6027\u6aa2\u9ad4", "C": "\u8907\u88fd\u4e00\u6b21\uff08doubling time\uff09\u7d04\u9700 2 \u5c0f\u6642", "D": "\u5b54\u96c0\uf93d\uff08malachite green\uff09\u53ef\u7528\uf92d\u6291\u5236\u4e00\u822c\u7d30\u83cc\uff0c\u4f46\uf967\u6703\u6291\u5236\u5206\u679d\u687f\u83cc\u4e4b\u751f\u9577", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2009", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u5e38\u7528\u65bc\u71d2\u50b7\u50b7\u53e3\u4e4b\u6d88\u6bd2\uff1f", "qimg": "0", "A": "silver sulfadiazine", "B": "povidon-iodine", "C": "soap", "D": "azole cream", "answer": "12"}, {"year": "103-1-1", "id": "2010", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "2000 \uf98e\u9593\uff0c\u81fa\u4e2d\u6e05\u6c34\u5730\u5340\u67d0\u885b\u751f\u6240\u901a\u5831\u8a72\u5730\u5340\u7591\u4f3c\u6709\u7fa4\u9ad4\u611f\u67d3\u5927\u8178\u687f\u83cc O157:H7\uff0cO \u662f\u6307\u5927\u8178\u687f\u83cc\u7d30\u80de\u58c1\u7684\u90a3\u4e00\u7a2e\u6210\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "teichoic acid", "B": "\u5167\u6bd2\u7d20\u4e2d\u7684 lipid A", "C": "somatic \u6297\u539f", "D": "\u5167\u6bd2\u7d20\u4e2d\u7684\u6838\u5fc3\uff08core\uff09\u591a\u91a3\u9ad4", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2011", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u7576\u7d30\u83cc\u7684 23S rRNA \u548c\u6838\u7cd6\u9ad4\u86cb\u767d\uff08ribosomal proteins\uff09\u767c\u751f\u7a81\u8b8a\u6642\uff0c\u53ef\u9020\u6210\u7d30\u83cc\u5c0d\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u7522\u751f\u6297\u85e5\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u74b0\u4e19\u6c99\u661f\uff08ciprofloxacin\uff09", "B": "\uf9dd\u80ba\uf95f\uff08rifampin\uff09", "C": "\u9752\u9ef4\u7d20\uff08penicillin\uff09", "D": "\u7d05\u9ef4\u7d20\uff08erythromycin\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2012", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u817a\u75c5\u6bd2\uff08adenovirus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba DNA \u75c5\u6bd2", "B": "\u5f15\u8d77\u7d50\u819c\u708e\uff08conjunctivitis\uff09", "C": "\u53ef\u4ee5\u6f5b\u4f0f\u65bc\uf9f5\u5df4\u7d44\u7e54\u4e2d", "D": "\u5177\u6709\u5916\u5957\uff08envelope\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2013", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u53cd\u8f49\uf93f\u75c5\u6bd2\u5d4c\u5165\u5bbf\u4e3b\u7684\u67d3\u8272\u9ad4\u4e2d\uff0c\u5176\u57fa\u56e0\u4e0a\u90a3\u4e00\u500b\u7247\u6bb5\u5177\u6709\u555f\u52d5\u5b50\uff08promoter\uff09\u5e8f\uf99c\u53ef\u4ee5\u8abf\u63a7\u75c5\u6bd2\u7684\u8f49\uf93f\uff08transcription\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "LTR", "B": "gag", "C": "pol", "D": "env", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2014", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u8207\u7cbe\u795e\u5206\uf9a0\u75c7\uff08schizophrenia\uff09\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u897f\u5c3c\uf90f\u8166\u708e\u75c5\u6bd2\uff08West Nile encephalitis virus\uff09", "B": "\u73bb\u7d0d\u75c5\u75c5\u6bd2\uff08Borna disease virus\uff09", "C": "\uf925\u514b\uf9e9\u65af\u75c5\u6bd2\uff08La Crosse virus\uff09", "D": "\u8f9b\uf95d\u67cf\u75c5\u6bd2\uff08Sin Nombre virus\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "103-1-1", "id": "2015", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u5c0e\u81f4\uf9ca\u611f\u75c5\u6bd2\u7522\u751f\u6297\u539f\u98c4\u79fb\uff08antigenic drift\uff09\u4e4b\u539f\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7576\uf978\u7a2e\u75c5\u6bd2\u767c\u751f\u57fa\u56e0\u91cd\u5206\u914d\uff08genetic reassortment\uff09\u6240\u81f4", "B": "\u56e0\u70ba\u75c5\u6bd2\u5408\u6210 RNA \u5e38\u767c\u751f\u932f\u8aa4\u3001\u5f15\u8d77\u7a81\u8b8a\u6240\u81f4", "C": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u8840\u7403\u51dd\u96c6\u7d20\u57fa\u56e0\uff08hemagglutinin gene\uff09", "D": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u795e\u7d93\u80fa\u9178\u9176\u57fa\u56e0\uff08neuraminidase gene\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2016", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5c0d\u65bc\u8178\u75c5\u6bd2\uff08enteroviruses\uff09\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728 pH3 \u81f3 pH9 \u4e4b\u74b0\u5883\u4e0b\u4ecd\u5177\u6297\u6027", "B": "\u75c5\u6bd2\u57fa\u56e0\u9ad4\uff08naked genome\uff09\u672c\u8eab\u5177\u611f\u67d3\u4e4b\u80fd\uf98a", "C": "\u75c5\u6bd2 RNA \u5728\u7d30\u80de\u4e2d\u6703\u88ab\u8f49\u8b6f\u6210 polyprotein", "D": "\u75c5\u6bd2\u5728\u7d30\u80de\u6838\u8907\u88fd\u5176\u5b50\u4ee3", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2017", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5b55\u5a66\u4f55\u6642\u611f\u67d3 rubella virus \u6700\u5bb9\uf9e0\u9020\u6210\u5148\u5929\u6027\u80ce\u5152\u7578\u5f62\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u61f7\u5b55\u521d\u671f\u4e09\u500b\u6708", "B": "\u61f7\u5b55\u4e2d\u671f\u4e09\u500b\u6708", "C": "\u61f7\u5b55\u5f8c\u671f\u4e09\u500b\u6708", "D": "\u5468\u7522\u671f", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2018", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u9ef4\u83cc\uf967\u5c6c\u65bc\u64d4\u5b50\u83cc\u7db1\uff08Basidiomycetes\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "Cryptococcus", "B": "Trichosporon", "C": "Aspergillus", "D": "Malassezia", "answer": "1234"}, {"year": "103-1-1", "id": "2019", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u9ef4\u83cc\u70ba\u4e3b\u8981\u75c5\u539f\u83cc\uff08primary pathogen\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "Aspergillus niger", "B": "Cryptococcus neoformans", "C": "Candida albicans", "D": "Paracoccidioides brasiliensis", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2020", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u4f3a\u6a5f\u6027\u9ef4\u83cc\u611f\u67d3\u75be\u75c5\u4e4b\u91cd\u8981 predisposing factor\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u670d\u7528\u6297\u5fae\u751f\u7269\u85e5\u7269", "B": "\uf9b9\u6027\u816b\u7624", "C": "\u5916\u79d1\u624b\u8853\u6216\u71d2\u50b7", "D": "\u7537\uf981\u6027\u5225", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2021", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6297\u9ef4\u83cc\u85e5\u7269 terbinafine \u4e4b\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u70ba\u6291\u5236\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u751f\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u86cb\u767d\u8cea", "B": "\u6838\u9178", "C": "\u9ea5\u89d2\u56fa\u9187\uff08ergosterol\uff09", "D": "\u03b2-\u805a\u8461\u8404\u7cd6\uff08\u03b2-glucan\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2022", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u4eba\uf9d0\u6b21\u7d1a\uff08secondary\uff09\uf9f5\u5df4\u5668\u5b98\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u817a\uff08thymus\uff09", "B": "\u813e\u81df\uff08spleen\uff09", "C": "\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08lymph nodes\uff09", "D": "\u8178\u9053\uf9f5\u5df4\u7d44\u7e54\uff08gut-associated lymphoid tissue\uff1bGALT\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2023", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6557\u8840\u75c7\uff08sepsis\uff09\u767c\u751f\u6642\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uff08cytokine\uff09\u662f\u9020\u6210\u6557\u8840\u6027\u4f11\u514b\uff08septic shock\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "interferon-\u03b1", "B": "G-CSF", "C": "IL-2", "D": "TNF-\u03b1", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2024", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u5206\u5b50\uf967\u6703\u9020\u6210\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u6d3b\u5316\uff1f", "qimg": "0", "A": "IFN-\u03b3\uff08interferon-\u03b3\uff09", "B": "TNF-\u03b1\uff08tumor necrosis factor-\u03b1\uff09", "C": "IL-10\uff08interleukin-10\uff09", "D": "LPS\uff08lipopolysaccharide\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2025", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5728\u9aa8\u9ad3\uff08bone marrow\uff09\u4e2d\uff0cB \u7d30\u80de\u4e4b\u5206\u5316\u8207\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "RAG1/RAG2 \u9175\u7d20", "B": "\u57fa\u8cea\u7d30\u80de\uff08stromal cell\uff09", "C": "\uf9d0\u578b\u8f49\u63db\u91cd\u7d44\uff08class switch recombination\uff09", "D": "IL-7", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2026", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "CD28 \u8207 CTLA-4 \u70ba\u8abf\u63a7 CD4+ T \u7d30\u80de\u6d3b\u5316\u7684\u91cd\u8981\u5206\u5b50\uff0c\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc CD28 \u8207 CTLA-4 \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD28 \u8207 CTLA-4 \u7686\u6703\u8868\u73fe\u5728\u7d14\u771f\uff08na\u00efve\uff09CD4+  T \u7d30\u80de\u4e0a", "B": "CD28 \u8207 CTLA-4 \u5206\u5b50\u7686\u6703\u8207 B7 \u5206\u5b50\u7d50\u5408\uff0c\u4f46\u662f CD28 \u8207 B7 \u7684\u89aa\u548c\uf98a\u9ad8\u65bc CTLA-4 \u8207 B7 \u7684\u89aa\u548c\uf98a", "C": "CD28 \u50b3\u905e\u6d3b\u5316\u7684\u8a0a\u606f\u7d66 CD4+ T \u7d30\u80de\uff0c\u4f46\u662f CTLA-4 \u50b3\u905e\u6291\u5236\u6d3b\u5316\u7684\u8a0a\u606f\u7d66 CD4+  T \u7d30\u80de", "D": "CTLA-4 \u5c0d\u65bc\u7dad\u6301\u4e2d\u592e\u8010\u53d7\u6027\uff08central tolerance\uff09\u626e\u6f14\u91cd\u8981\u89d2\u8272", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2027", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uf967\u662f\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d G\uff08immunoglobulin G\uff0cIgG\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u548c\uff08neutralize\uff09\u75c5\u539f\u83cc\u6216\u5176\u6bd2\u7d20", "B": "\u6e05\u9664\u7d30\u80de\u5167\u7684\u75c5\u539f\u83cc", "C": "\u589e\u9032\u541e\u566c\u4f5c\u7528", "D": "\u6d3b\u5316\u88dc\u9ad4\u529f\u80fd", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2028", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u767d\u8840\u7403\u9ecf\u8457\u5206\u5b50\u7f3a\u640d\u6240\u5c0e\u81f4\u7684\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u969c\u7919\u4e2d\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u6700\u70ba\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u767d\u8840\u7403\uf969\u76ee\u4e0b\ufa09", "B": "\u767c\u708e\u7d44\u7e54\u4e2d\u7684\u767d\u8840\u7403\u6d78\u6f64\u6e1b\u5c11", "C": "\u767d\u8840\u7403\u5c0d\u88dc\u9ad4\u7684\u53cd\u61c9\u589e\u5f37", "D": "\u767d\u8840\u7403\u7684\u6e38\u8d70\uff08migration\uff09\uf967\u53d7\u5f71\u97ff", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2029", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u76f4\u63a5\uf96b\u8207\u6297\u9ad4\u4f9d\u5b58\u6027\u7d30\u80de\u6bd2\uf970\u53cd\u61c9\uff08antibody-dependent cell-mediated cytotoxicity\uff0cADCC\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de", "B": "B \uf9f5\u5df4\u7d30\u80de", "C": "CD8+  T \uf9f5\u5df4\u7d30\u80de", "D": "CD4+  T \uf9f5\u5df4\u7d30\u80de", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2030", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc T \u7d30\u80de\u548c\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u4e92\u52d5\u6240\u9700\u8981\u7684\u5206\u5b50\u7522\u751f\u7a81\u8b8a\u800c\u5f15\u8d77\u7684\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-12 \u7f3a\u640d\u6703\u5c0e\u81f4\u5c0d\u5206\u679d\u687f\u83cc\u9632\u8b77\u80fd\uf98a\u4e0b\ufa09", "B": "CD40 \u6216 CD40L \u7684\u7a81\u8b8a\uf967\u6703\u5f71\u97ff T \u7d30\u80de\u529f\u80fd", "C": "IFN-\u03b3 \u63a5\u53d7\u9ad4\u7684\u5b8c\u5168\u7f3a\u4e4f\u6703\u4f7f\u500b\u9ad4\u7d44\u7e54\u7522\u751f\u8089\u82bd\u816b\u7684\u80fd\uf98a\ufa09\u4f4e", "D": "TNF-\u03b1 \u5728\u7522\u751f\u8089\u82bd\u816b\u7684\u904e\u7a0b\u4e2d\u626e\u6f14\u91cd\u8981\u7684\u89d2\u8272", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2034", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "A \u8840\u578b\u7684\u5c0f\u83ef\u56e0\u52d5\u624b\u8853\u9700\u8981\u8f38\u8840\uff0c\u4f46\uf967\u614e\u88ab\u8f38\u5165 B \u578b\u7d05\u8840\u7403\uff0c\u5f8c\uf92d\u5f15\u8d77\u767c\u71d2\u3001\u8840\u6813\u3001\u8840\u7d05\u7d20\uf9bd\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u9019\u5c6c\u65bc\u7b2c\u5e7e\u578b\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b", "C": "\u7b2c\u4e09\u578b", "D": "\u7b2c\u56db\u578b", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2035", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u4e9b\uf9f5\u5df4\u7403\u96d6\u7136\u80fd\u5920\u4ee5\u8f03\u4f4e\u7684\u89aa\u548c\u6027\u8a8d\uf9fc\u81ea\u9ad4\u6297\u539f\u6216\u8207\u81ea\u9ad4\u6297\u539f\u6975\u70ba\uf9d0\u4f3c\u7684\u5206\u5b50\uff0c\u537b\u4e5f\u80fd\u5920\u9003\u904e\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u81ea\u9ad4\u8010\u53d7\u6027\uff08self-tolerance\uff09\u7684\u6a5f\u8f49\u800c\u5f97\u4ee5\u5b58\u5728\u3002\u9019\u4e9b\uf9f5\u5df4\u7403\u6709\u4f55\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u822c\uf967\u6703\u7522\u751f\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff0c\u53ea\u6709\u5728\u7279\u6b8a\uf9fa\u6cc1\uff0c\u5982\u56b4\u91cd\u611f\u67d3\u6642\u6703\u88ab\u6d3b\u5316", "B": "\u4e00\u822c\u6703\u518d\u5faa\u74b0\u81f3\u80f8\u817a\u800c\u88ab\u79fb\u9664\uff0c\u56e0\u6b64\u4e26\uf967\u5f15\u8d77\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\u8b8a", "C": "\u5c07\u63a5\u53d7\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u504f\u79fb\u4f5c\u7528\uff08cytokine deviation\uff09\u800c\u7531\u9ad4\u5167\u6d88\u5931", "D": "\u5c07\u7531 AIRE\uff08autoimmune regulator\uff09\u57fa\u56e0\u7684\u8abf\u63a7\u800c\u5f15\u8d77\u80f0\u81df\u80f0\u5cf6\u7d30\u80de\uff08islet cells\uff09\u7684\u7834\u58de", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2036", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\uf912\u9f20\uff08nude mice\uff09\u5728\u816b\u7624\u514d\u75ab\u7684\u7814\u7a76\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf912\u9f20\u5e38\u7528\u65bc\u4eba\uf9d0\u816b\u7624\u5be6\u9a57\u5ba4\uff1b\u56e0\u70ba\u5176\u6392\u65a5\u816b\u7624\u7d30\u80de\u751f\u9577\u80fd\uf98a\u5dee", "B": "\uf912\u9f20\u4e2d T \u7d30\u80de\u53ca B \u7d30\u80de\u6b63\u5e38\uff1b\u4f46\u662f\u6d3b\u5316\u6a5f\u8f49\uf967\u6b63\u5e38\uff0c\u6240\u4ee5\u514d\u75ab\uf98a\u5dee", "C": "\uf912\u9f20\u4e2d\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de\u4ecd\u7136\u662f\u5177\u6709\u816b\u7624\u6392\u65a5\u4f5c\u7528", "D": "\uf912\u9f20\u4e2d\u7684\u816b\u7624\u751f\u9577\u8f03\u5feb\u4e14\u514d\u75ab\u76e3\u6e2c\u8f03\u5f31", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2037", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u74b0\u5b62\uf9b3\uff08cyclosporine\uff09\u7684\u85e5\u6548\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236\u4ecb\u767d\u7d20-2\uff08interleukin-2\uff09", "B": "\u6291\u5236\u9593\u8cea\u7e96\u7dad\u5316\uff08interstitial fibrosis\uff09", "C": "\u6291\u5236 T \u7d30\u80de\u589e\u751f\uff08proliferation\uff09", "D": "\u7d50\u5408\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u5167\u4e4b immunophilins", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2038", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u611f\u67d3\u7d93\u5e38\u9020\u6210\u8179\u7d5e\u75db\u3001\u5641\u5fc3\u3001\u5614\u5410\u53ca\u6025\u6027\u6c34\u6a23\u8179\u7009\uff0c\u4e26\u5e38\u4f34\u96a8\u6709\u4f4e\u86cb\u767d\u8840\u75c7\u3001\u4f4e\u8840\u9240\u53ca\u4f4e\u8840\u9223\u7b49\u56b4\u91cd\u96fb\u89e3\u8cea\u5931\u8861\u75c5\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "B": "\u6d77\u7378\u80c3\u7dda\u87f2\uff08Anisakis spp.\uff09", "C": "\u83f2\uf9d8\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09", "D": "\u68d8\u984e\u53e3\u7dda\u87f2\uff08Gnathostoma spinigerum\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2039", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u66fe\u7d93\u5ee3\u6cdb\uf9ca\ufa08\u65bc\u6211\u570b\uf9ea\u5cf6\u4e4b\uf90a\u9580\u53ca\u6f8e\u6e56\u5730\u5340\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09", "B": "\u99ac\uf92d\u4e9e\u7d72\u87f2\uff08Brugia malayi\uff09", "C": "\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09", "D": "\uf90f\u963f\u7d72\u87f2\uff08Loa loa\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2040", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u5f35\u5148\u751f\u65bc 2 \u9031\u524d\uff0c\u66fe\u8d74\u4e2d\u570b\u5927\uf9d3\u6e56\u5357\uf96d\ufa05\u5ead\u6e56\u5f9e\u4e8b\u904a\u6e56\u6d3b\u52d5\uff0c\u671f\u9593\u66fe\u5c07\u624b\u8173\u4f38\u5165\u6c34\u4e2d\u6232\u6c34\uff0c\u4e26\u65bc\u7576\u665a\u56de\uf983\u9928\u4f11\u606f\u6642\u767c\u89ba\u6232\u6c34\u7684\u624b\u8173\u90e8\u4f4d\u51fa\u73fe\u6414\u7662\u7d05\u75b9\uff0c\u8fd4\u81fa\u5f8c\u51fa\u73fe\u5168\u8eab\uf967\u9069\u3001\u767c\u71d2\u53ca\u54b3\u55fd\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u7d93\u4f4f\u9662\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u8f15\u5fae\u809d\u813e\u816b\u5927\uff08hepatosplenomegaly\uff09\u53ca\u6025\u6027\u809d\u708e\uff08acute hepatitis\uff09\u73fe\u8c61\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u5f35\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09", "B": "\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09", "C": "\uf962\u5f62\u5438\u87f2\uff08Heterophyes heterophyes\uff09", "D": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2041", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u77ed\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis nana\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f\u2460\u541e\u98df\u87f2\uf91c\u70ba\u552f\u4e00\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91 \u2461\u4e3b\u8981\u611f\u67d3\u5c0f\u5b69 \u2462\u8f15\ufa01\u611f\u67d3\u5373\u6703\u5f15\u8d77\u8179\u75db\u53ca\u8179\u7009 \u2463\u6709\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u904e\ufa01\u611f\u67d3\uff08hyperinfection\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2461\u2463", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2460\u2461", "D": "\u2462\u2463", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2042", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u914d\u5c0d\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u5728\u60a3\u8005\u65b0\u9bae\u7cde\uf965\u4e2d\u5747\u542b\u6709\u5c0d\u4eba\uf9d0\u4e4b\u611f\u67d3\u578b\uff08infective forms\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u74b0\u80de\u5b50\u87f2\uff08Cyclospora cayetanensis\uff09\u53ca\u96d9\u6838\u963f\u7c73\u5df4\uff08Dientamoeba fragilis\uff09", "B": "\u4eba\u8089\u80de\u5b50\u87f2\uff08Sarcocystis hominis\uff09\u53ca\uf9e2\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09", "C": "\u96b1\u80de\u5b50\u87f2\uff08Cryptosporidium parvum\uff09\u53ca\u55dc\u7898\u963f\u7c73\u5df4\uff08Iodamoeba b\u00fctschlii\uff09", "D": "\u7b49\u80de\u5b50\u87f2\uff08Isospora belli\uff09\u53ca\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2043", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "Primaquine \u7684\uf970\u50b7\u5c0d\u8c61\u4e3b\u8981\u662f\u7627\u539f\u87f2\u7684\u90a3\u4e9b\u767c\u80b2\u671f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6db2\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08blood schizonts\uff09\u3001\u809d\u81df\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08liver schizonts\uff09\u53ca\u4f11\u7720\u9ad4\uff08hypnozoites\uff09", "B": "\u809d\u81df\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08liver schizonts\uff09\u3001\u4f11\u7720\u9ad4\uff08hypnozoites\uff09\u53ca\u914d\u5b50\u6bcd\u7d30\u80de\uff08gametocytes\uff09", "C": "\u4f11\u7720\u9ad4\uff08hypnozoites\uff09\u3001\u914d\u5b50\u6bcd\u7d30\u80de\uff08gametocytes\uff09\u53ca\u8840\u6db2\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08blood schizonts\uff09", "D": "\u914d\u5b50\u6bcd\u7d30\u80de\uff08gametocytes\uff09\u3001\u8840\u6db2\uf9a0\u6b96\u9ad4\uff08blood schizonts\uff09\u53ca\u5b62\u5b50\u9ad4\uff08sporozoites\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2044", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u81fa\u7063\u5730\u5340\u50b3\u64ad\u65e5\u672c\u8166\u708e\uff08Japanese B encephalomyelitis\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u75c5\u5a92\u868a\u7a2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57c3\u53ca\u6591\u868a\uff08Aedes aegypti\uff09", "B": "\u767d\u7dda\u6591\u868a\uff08Aedes albopictus\uff09", "C": "\u71b1\u5e36\u5bb6\u868a\uff08Culex fatigans\uff09", "D": "\u4e09\u6591\u5bb6\u868a\uff08Culex tritaeniorhychus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2045", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u8df3\u86a4\uff08flea\uff09\u53ef\u4ee5\u50b3\u64ad\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u4e4b\u75c5\u539f\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5730\u65b9\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08endemic typhus\uff09", "B": "\uf9ca\ufa08\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08epidemic typhus\uff09", "C": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09", "D": "\uf918\u78ef\u5c71\u6591\u75b9\u71b1\uff08Rocky Mountain spotted fever\uff09", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2046", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u65b9\u6cd5\u7121\u6cd5\u63a7\u5236\u5e72\u64fe\u6548\u61c9\uff08confounding\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6536\u6a23\u6642\u914d\u5c0d\uff08matching\uff09\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50", "B": "\u8cc7\uf9be\u5206\u6790\u6642\u6821\u6b63\uff08adjustment\uff09\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50", "C": "\u8cc7\uf9be\u5206\u6790\u6642\u4ee5\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50\u505a\u5206\u5c64\uff08stratification\uff09\u5206\u6790", "D": "\u6536\u6a23\u6642\u589e\u52a0\u6a23\u672c\uf969", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2047", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5c0d 100 \u540d\u570b\u5c0f\uf9d1\uf98e\u7d1a\u5b78\u7ae5\u6e2c\uf97e\u9ad4\u91cd\uff0c\u767c\u73fe\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u70ba 35 \u516c\u65a4\uff0c\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u5e73\u5747\u503c\u7684 95% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u70ba 33 \u516c\u65a4\u81f3 37 \u516c\u65a4\u3002\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u5e73\u5747\u503c\u70ba 35 \u516c\u65a4", "B": "\u8a72\u7814\u7a76 100 \u540d\u570b\u5c0f\u5b78\u7ae5\u4e2d\uff0c95 \u540d\u7684\u9ad4\u91cd\u4ecb\u5728 33 \u81f3 37 \u516c\u65a4\u4e4b\u9593", "C": "\u8a72\u6a23\u672c\u5b78\u7ae5\u7684\u9ad4\u91cd\u6a19\u6e96\u5dee\u7d04\u70ba 10 \u516c\u65a4", "D": "\uf974\u8a08\u7b97\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u5e73\u5747\u503c\u7684 90% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\uff0c\u5176\u7bc4\u570d\u6703\u5927\u65bc 95% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2048", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u63a2\u8a0e\u8ca7\u7aae\u8207\u5152\u7ae5\u80a5\u80d6\u4e4b\u9593\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\uf974\u975e\u8ca7\u7aae\u5152\u7ae5\u7684\u80a5\u80d6\uf961\u70ba 20%\uff0c\u8ca7\u7aae\u5152\u7ae5\u7684\u80a5\u80d6\uf961\u70ba 40%\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ca7\u7aae\u662f\u80a5\u80d6\u7684\u5371\u96aa\u56e0\u5b50\uff0c\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6bd4\uff08relative risk\uff09\u70ba 2", "B": "\u8ca7\u7aae\u662f\u80a5\u80d6\u7684\u5371\u96aa\u56e0\u5b50\uff0c\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6bd4\uff08relative risk\uff09\u70ba 1/2", "C": "\u8ca7\u7aae\u662f\u80a5\u80d6\u7684\u4fdd\u8b77\u56e0\u5b50\uff0c\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6bd4\uff08relative risk\uff09\u70ba 2", "D": "\u8ca7\u7aae\u662f\u80a5\u80d6\u7684\u4fdd\u8b77\u56e0\u5b50\uff0c\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6bd4\uff08relative risk\uff09\u70ba 1/2", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2049", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u9805\u7814\u7a76\u6536\u6848 700 \u540d\u7121\u80ba\u764c\u8005\u8207 700 \u540d\u80ba\u764c\u60a3\u8005\uff0c\u5206\u5225\u8a62\u554f\u5176\u62bd\u83f8\u7fd2\u6163\uff0c\u80ba\u764c\u60a3\u8005\u6709 70 \u4f4d\u62bd\u83f8\u8005\uff0c \u7121\u80ba\u764c\u8005\u6709 26 \u4f4d\u62bd\u83f8\u8005\uff0c\u9019\u5c6c\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7814\u7a76\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e16\u4ee3\u7814\u7a76\uff08cohort studies\uff09", "B": "\u75c5\uf9b5\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\uff08case-control studies\uff09", "C": "\u751f\u614b\u7814\u7a76\uff08ecological studies\uff09", "D": "\u6a6b\u65b7\u5f0f\u7814\u7a76\uff08cross-sectional studies\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2050", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u914d\u5c0d\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u75c5\uf9b5\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u4e2d\uff0c\uf974\u63a1\u7528\u914d\u5c0d\uff0c\u662f\u907f\u514d\u7814\u7a76\u6240\u95dc\u6ce8\u7684\u5371\u96aa\u56e0\u5b50\u5916\u7684\ufa06\uf938\u5728\u75c5\uf9b5\u7d44\u8207\u5c0d\u7167\u7d44\u7684\u5206 \u5e03\u6709\u5dee\uf962", "B": "\u914d\u5c0d\u4e3b\u8981\u6709\u983b\uf961\u914d\u5c0d\uff08frequency matching\uff09\u8207\u500b\u4eba\u914d\u5c0d\uff08individual matching\uff09\uf978\u7a2e\uff0c\u983b\uf961\u914d\u5c0d\u9700 \u8981\u8f03\u5927\u7684\u6210\u672c", "C": "\u5047\u8a2d\u5c0d\u6027\u5225\u8207\uf98e\u9f61\u9032\ufa08\u914d\u5c0d\uff0c\u5247\u7121\u6cd5\u518d\u63a2\u8a0e\u9019\uf978\u500b\u8b8a\u9805\u5c0d\u75be\u75c5\u7684\u5f71\u97ff", "D": "\u4ee5\u75c5\uf9b5\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u70ba\uf9b5\uff0c\u4e00\u500b\u75c5\uf9b5\u53ef\u914d\u5c0d\u591a\u500b\u5c0d\u7167\uff0c\u4ee5\u589e\u52a0\u6aa2\uf98a\uff08power\uff09", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2051", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7be9\u6aa2\u767c\u5c55\u9072\u7de9\u5152\u7ae5\u5de5\u5177\u7684\u7be9\u6aa2\u6210\u6548\uff0c\u8207\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u56e0\u7d20\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7be9\u6aa2\u5de5\u5177\u7684\u654f\u611f\ufa01\uff08sensitivity\uff09", "B": "\u7be9\u6aa2\u5de5\u5177\u7684\u7279\uf962\ufa01\uff08specificity\uff09", "C": "\u5b9a\u671f\u7be9\u6aa2\u7684\u983b\uf961", "D": "\u767c\u5c55\u9072\u7de9\u5152\u7ae5\u7684\u767c\u751f\uf961\uff08incidence\uff09", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2052", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6e2c\uf97e\u7279\u5b9a\u5065\u5eb7\u91ab\uf9c1\u7167\u8b77\u65bd\ufa08\u65bc\u793e\u5340\u5c45\u6c11\u5f8c\u4e4b\u5be6\u969b\u6548\u679c\uff0c\u7a31\u70ba\u4f55\u7a2e\u6548\u679c\u4e4b\u8a55\u4f30\uff1f", "qimg": "0", "A": "efficacy \u8a55\u4f30", "B": "efficiency \u8a55\u4f30", "C": "effectiveness \u8a55\u4f30", "D": "effect modification \u8a55\u4f30", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2053", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u6a23\u672c\u7d71\u8a08\uf97e\u8207\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u6bcd\uf969\u4e4b\u5dee\u7684\u5e73\u5747\u503c\u70ba 0\uff0c\u4ea6\u5373\u7d71\u8a08\uf97e\u7684\u671f\u671b\u503c\u7b49\u65bc\u6bcd\uf969\u3002\u6b64\u7d71\u8a08\uf97e\u5177\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u5b78\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6709\u6548\u6027", "B": "\u4e00\u81f4\u6027", "C": "\u5145\u5206\u6027", "D": "\uf967\u504f\u6027", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2054", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6aa2\uf98a\uff08power\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\ufa09\u4f4e\u986f\u8457\u6c34\u6e96\uff0c\uf9b5\u5982\u5f9e 0.05 \u8b8a\u6210 0.01\uff0c\u6aa2\uf98a\u5c07\u8b8a\u5927", "B": "\u5982\u679c\u5c0d\uf9f7\u5047\u8a2d\u7684\u5e73\u5747\u503c\uff0c\u6bd4\u9810\u671f\uf901\u9060\uf9ea\u865b\u7121\u5047\u8a2d\u7684\u5e73\u5747\u503c\uff0c\u5247\u6aa2\u5b9a\u7684\u6aa2\uf98a\u5c07\u589e\u52a0", "C": "\uf974\u89c0\u6e2c\u503c\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u589e\u52a0\uff0c\u5247\u6aa2\uf98a\u589e\u52a0", "D": "\uf974\u6a23\u672c\uf969\u6e1b\u5c11\uff0c\u5247\u6aa2\uf98a\u589e\u52a0", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2055", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u64da\u500b\u4eba\u5075\u6e2c\u5206\u6790\uf969\u64da\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\ufa08\u70ba\u4e4b\ufa06\uf938\uff0c\u6703\u5360\u82ef\ufa06\uf938\u7684\u6700\u5927\u6bd4\uf9b5\uf92d\u6e90\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u62bd\u83f8", "B": "\uf983\ufa08\u4e2d\uf92d\u81ea\u6c7d\u6a5f\uf902\u6392\u653e\u4e4b\ufa06\uf938", "C": "\u5927\u6c23\u4e2d\uf92d\u81ea\u6c7d\u6a5f\uf902\u6392\u653e\u4e4b\ufa06\uf938", "D": "\u5927\u6c23\u4e2d\uf92d\u81ea\u5de5\u696d\u4e4b\ufa06\uf938", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2056", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u8a3a\u65b7\u539f\u5247\uff0c\u4e00\u6848\uf9b5\u5f9e\u4e8b\u52d5\u7269\u6a19\u672c\u75c5\uf9e4\u5316\u9a57\u5de5\u4f5c\uff08\ufa06\uf938\u798f\u99ac\uf9f4\u3001\u9152\u7cbe\u3001\u4e8c\u7532\u82ef\uff09\u5df2 2 \uf98e\uff0c\u56e0\u904e\u53bb 5 \uf98e\u7d93\u5e38\u982d\u75db\u800c\u7d93\u96fb\u8166\u65b7\u5c64\u8a3a\u65b7\u662f\u8166\u7624\uff0c\uf974\u5176\u8981\u6c42\u51fa\u5177\u75be\u75c5\u8207\u8077\u696d\u76f8\u95dc\u8a3a\u65b7\u8b49\u660e\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5408\uf9e4\uff0c\u6709\u56e0\u679c\u76f8\u95dc", "B": "\u5408\uf9e4\uff0c\u56e0\u6709\u91ab\u5b78\u6587\u737b\u5831\u544a", "C": "\uf967\u5408\uf9e4\uff0c\u76f8\u540c\u5de5\u4f5c\u7684\u540c\u4e8b\u6c92\u6709\u4eba\u5f97\u5230\u8166\u7624", "D": "\uf967\u5408\uf9e4\uff0c\uf967\u7b26\u5408\u6642\u5e8f\u6027", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2057", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u8077\u696d\u6027\u6c23\u5598\u75c5\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u542b\u6c27\u5316\u77fd\uff08SiO2\uff09\u7684\u7926\u7269", "B": "\u4e8c\uf962\u6c30\u9178\u7532\u82ef\uff08Toluene diisocyanate; TDI\uff09", "C": "1,1,2,2-\u56db\u6c2f\u4e59\u70f7", "D": "\u9333\u9435\u7194\uf993", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2058", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7a7a\u6c23\u4e2d\u7684\u925b\u5fae\uf9f9\u9032\u5165\u4eba\u9ad4\u80ba\u6ce1\u5340\uff0c\u9032\u5165\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\uff0c\u6700\u5f8c\u5927\u90e8\u5206\u7684\u925b\u6703\uf94f\u7a4d\u5728\uf9fd\u9ebc\u5668\u5b98\u6216\u7d44\u7e54\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d", "B": "\u814e\u81df", "C": "\u9aa8\u9abc", "D": "\u8102\u80aa", "answer": "3"}, {"year": "103-1-1", "id": "2059", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5982\u679c\u5c0f\u7f8e\u6ce8\u610f\u5230\u670b\u53cb\uf96b\u52a0\u904b\u52d5\u793e\u5718\u4e14\u898f\uf9d8\u5730\u505a\u904b\u52d5\uff0c\uf967\u4f46\u795e\u6e05\u6c23\u723d\u53c8\u7d50\u4ea4\u5230\u5fd7\u540c\u9053\u5408\u7684\u670b\u53cb\uff0c\u56e0\u6b64\u8a8d\u70ba\u81ea\u5df1\u4e5f\uf96b\u52a0\u904b\u52d5\u793e\u5718\u7684\u8a71\uff0c\u6703\u8eab\u9ad4\u5065\u5eb7\u53ca\u8a8d\uf9fc\u670b\u53cb\uff0c\u9019\u662f\u61c9\u7528\u90a3\u4e00\u7a2e\uf9e4\uf941\u6216\u6a21\u5f0f\uf92d\u6539\u8b8a\ufa08\u70ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u793e\u6703\u5b78\u7fd2\uf9e4\uf941", "B": "\uf96f\u670d\uf9e4\uf941", "C": "\u64cd\u4f5c\u6027\u5236\u7d04\uf9e4\uf941", "D": "\u8de8\uf9e4\uf941\u6a21\u5f0f", "answer": "1"}, {"year": "103-1-1", "id": "2060", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u751f\u614b\u6a21\u5f0f\uff08ecological model\uff09\u662f\u5c6c\u65bc\u90a3\u4e00\u7a2e\u5065\u5eb7\ufa08\u70ba\u6539\u8b8a\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u500b\u4eba\u5c64\u6b21", "B": "\u4eba\u969b\u4e92\u52d5\u5c64\u6b21", "C": "\u7d44\u7e54\u5718\u9ad4\u5c64\u6b21", "D": "\u591a\u5c64\u9762\u5c64\u6b21", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2061", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6539\u8b8a\ufa08\u70ba\u7684\u904e\u7a0b\u53ef\u4ee5\u5206\u6210\u5617\u8a66\uff08\u60f3\u8981\u6539\u8b8a\uff09\u3001\u627f\uf95d\uff08\u6c7a\u5fc3\u6539\u8b8a\uff09\u3001\ufa08\u52d5\uff08\uf98a\ufa08\u6539\u8b8a\uff09\u548c\u6301\u7e8c\uff08\u5805\u5f37\u6539\u8b8a\uff09\u56db\u500b\u968e\u6bb5\u3002\u65b0\u5efa\uf9f7\u7684\ufa08\u70ba\uf974\u7121\u6cd5\u5805\u6301\uff0c\u81f4\u4f7f\u820a\ufa08\u70ba\u518d\ufa01\u51fa\u73fe\uff0c\u9019\u500b\u73fe\u8c61\u901a\u5e38\u7a31\u70ba\uf9fd\u9ebc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6539\u8b8a", "B": "\uf966\u767c", "C": "\u4fee\u98fe", "D": "\u5f37\u5316", "answer": "2"}, {"year": "103-1-1", "id": "2062", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5be6\u65bd\u5168\u6c11\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u7684\u76ee\u7684\uff0c\uf967\u5305\u62ec\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u589e\u9032\u4eba\u6c11\u5065\u5eb7", "B": "\u4fdd\u969c\u75be\u75c5\u6cbb\uf9c1\u6240\u884d\u751f\u4e4b\u8ca1\u52d9\u98a8\u96aa", "C": "\u6709\u9322\u6709\u80fd\uf98a\u8005\u591a\u7e73\u4fdd\u8cbb\uff0c\u5354\u52a9\u5f31\u52e2\u4e4b\u4eba\u53e3\u7fa4", "D": "\u4fdd\u969c\u751f\u75c5\u6642\u53ef\u6cbb\u7652\u4e4b\u5929\u8ce6\u4eba\u6b0a", "answer": "4"}, {"year": "103-1-1", "id": "2063", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u5065\u5eb7\u670d\u52d9\u7684\u8ca1\u6e90\uff0c\u5f15\u767c\u6240\u5f97\u6216\u8ca1\u5bcc\u7684\u91cd\u5206\u914d\u6548\u679c\u6700\u5f37\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u653f\u5e9c\u4e00\u822c\u7a05\u6536", "B": "\u5f37\u5236\u6027\u793e\u6703\u4fdd\u96aa", "C": "\u79c1\u4eba\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa", "D": "\u81ea\u8cbb\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9", "answer": "1"}]